點解蕭生唔整個時代冰室代言人？

幫時代賣廣告

佢本尊咪係。

食到個肚腩咁大

好趕客

搵d黃藝人 可以吸多d客又幫到手足